［法律jj入］收集哂所有違反使用守則嘅case,向法庭申請禁制令唔比用tg//膠彈得唔得？

咁耐以嚟儲咁咁多單違反使用守則嘅case,又唔向下射，又唔遠射。可唔可以整理哂警隊錯誤使用tg//橡膠彈嘅例子之後用警方未受夠專業訓練/守則不明確 為由向法庭申請禁制令唔比警方用呢類野軀散

推，但法庭都係政府啲人

打狗！救人！